獅子頭上煙火不設防！

有幸睇到！但我最怕山火，到時辛苦消防就唔好啦！

膠清相有撚人貼咩